[突發]馬鞍山連儂牆開始多人

位置喺海柏巴士站

推

PUSH!

再推

我無嘢講

圖

加油

好撚開心 返緊去就會見到呢個野

我冇嘢講

我地執緊野走架啦
但如果有收夜既巴絲想同香港講聲加油
我地留左小小位比大家
有筆有memo紙係個袋到
地點係海珀巴士站天橋底

push